[PS4]Gundam Battle Operation 2 [40]6.21 一齊出金鐘打機

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重

日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:

新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

第一次1001 希望冇開錯

LM

今日出要塞場
係咪有戰神渣古

Lm

今日應該係聯邦機
蒼白宇宙type

又或者gp01同02一齊出

無限M勇

手機響鈴

唔好GP系列住... 未夠幣...

可能7月出 配合robor魂

不如下次唔好POST圖啦
預期到時又會錯

都好 大部分人開post都係copy & paste

7月有咩出？
儲幣等所羅門返黎

GP01就7月 02就8月賣

唔知Fb會唔會有個技叫逆向噴射系統

金幣回收系統就有

仲諗住可以捱到一點更新

今日出M指揮官用

今個月事事不順，打機都係
跌左百幾名

竟然係佢

有線式浮游砲

lv2

出step up 要局抽

咩cost

サイコ・ザク【ＴＢ】
機体性能 ・スキル「格闘連撃制御LV1」を付与
射撃主兵装 ビーム・バズーカ ・ヒット時のダメージリアクションを「ひるみ」→「よろけ」に変更
・集束時間を短縮
・ヒット判定を拡大し命中させやすく改善
・兵装使用後の硬直時間を軽減
格闘主兵装 ヒート・ホーク【ＴＢ】 ・威力「1200」→「1800」に上昇
副兵装 シュツルム・ファウスト×２ ・兵装の切り替え時間を短縮

フルアーマー・ガンダム【TB】
射撃主兵装 ２連装ビーム・ライフル【ＴＢ】 ・連射速度を短縮
格闘主兵装 ビーム・サーベル【ＴＢ】 ・威力「1400」→「1900」に上昇
・下格闘攻撃の挙動を調整
副兵装 左腕５連装ロケット・ランチャー ・威力「400」→「1000」に上昇
・兵装の切り替え時間を短縮
・兵装使用後の硬直時間を軽減
副兵装 ミサイル・ベイ ・弾数「24」→「12」に調整
・リロード時間を短縮
・連射速度を短縮
・弾速を調整

兩部都係350

人棍4盾都仲要強化 痴撚線

2星機實抽到啦

終於可以做新人類

DP有葛夏買

吉指賣牛時代正式完結

終於有

吉指唔係得返250-300可以生存咩
350已經見唔到吉指

咩年代，仲吉指

DP賣 lv3嘅 噴射 腳甲 頭甲

宇宙仲有得出 琴晚250勁多
雖然我用夜吉

力奇大魔2已經贏左

大家All in!

同高達一樣，無論400定550
250定400
時代眼淚

四盾應該叫nerf
我個24連裝導彈cut左一半彈數

一直想抽力奇大魔2 但係次次都唔撚中
根本350cost 弱化版光魔黎

佢明推宇宙格 仲改埋下格 仲唔明

宇宙先勁，地面好廢

呢部係幫戰神渣古鋪緊路
唔知打人痛唔痛 睇片射擊範圍好大 但少武器
另外有冇人有新吉姆數值

所以對純射擊撚黎講咪nerf
改個個六連裝又改一半唔改一半 改到可以邊行邊射先用得過

攻擊力增強80%

俾我貼中戰神渣古啲fd

雙火箭筒仲要有支細光槍

550 782好惡喎
起碼厚血

撞咋

G3既親戚黎？

今次step up 真係好尷尬
往時都會all in
今次出呢兩部又唔係好想抽
同埋感覺到下個禮拜可能會出勁野

原祖唯一優勢係上前鬥格必贏咁濟

我抽到，但唔識用地面用被人打到弱智

15Coin換劵,why not

家下淨睇數據已經好勁
專屬雙火箭筒/g3果支 細光槍 飛彈筒
技能仲要有戰術裝甲

新場根本無重力區

要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

- 分享自 LIHKG 討論區推到 ig story瘋傳文宣為止

睇ひで金youtube直播，見佢中好多銀箱但一部浮游跑都無

加10%距離 咁咪好撚遠

技能係京寶仔既配搭
戰術裝甲+強噴 仲要咁長boost

拎住個鎚無人想行埋去

地面用就梗係啦

攔截型下格係VD虎模

佢武器好短手得300
所以咁配係正常
射格補低耐光實都低
應該高手向

講緊All in

不過依家3星機都好多伏
除左G4, G6, gunner之外都無咩值得抽

Step up都唔all in 等幾時

唔上宇宙既我都要抽下step 1 換卷
結果無令人失望全武器+一隻已有既裝甲吉

新宇宙地圖未知 但資源衛星好岩佢玩
D人玩宇宙草蜢咁少武裝都玩到咁癲

新場係筒既天下

攔截型又幾好用

我認同丫

sh等GP系列

草蜢唔得啦 啲汎太勁

比佢剋死

兩部都勁

抽晒step up 點都會中1,2部機既
2星機有時開箱會出

岩岩發現原來部新吉姆少左招急回
好彩冇唔係就好大鑊

偽裝型真心幾惡
地面戰都幾強勢

睇返幽靈奴隸

初戰

跌到落C-咁大獲

宇宙C場 係咪好多舊人類？

今晚先開到機
係咪入咩房果時，會show到哂人地陸地宇宙兩種rank？

分開地球同宇宙rank

係

地球房show地球rank
宇宙房show宇宙Rank

仲諗緊抽唔抽Step up 好

諗緊宇宙升A+應該好難
本身A好少人玩宇宙
肯定要搵埋B+ A-

字宙係唔係已經有lock on
定係未更新?

浮游炮先會lock on

鐘意咪抽三Step

抽step1

feel到好多舊人類上宇宙
對家部槍手開場死到完場

三Step得一部Gm
部Gm好勁
過我係舊人類，返地上算

有D on9仔見人就斬,都唔讓人

更新咗宇宙好似幾順手

勁唔勁？

見人用都ok既

Step 1 先勇lv3

一入game
Ground A
Space B

呢啲先叫真step3

一樣

Lv4就話啫

Ok啦 唔係話咁差

唉 我不願面對
好驚返去見到得B有排升

我都係，今晚就知係咪受引力束縛既舊人類

我有Lv3機、槍、刀
但出黎都係俾人輪

咁關部機咩事

留名

無限制場俾啲550恰

Cls
架機落唔落到地上打？

唔得

450都照打到 點會比人恰
你用錯打法咋

step 1

step 2 真係伏到仆街

唔抽step3?

step2 伏到咁，收手嚕

一係step 1, 一係Step 3
抽到step 2收手就最笨柒

地面A
宇宙B+

打一場宇宙上左A-

有抽未為輸你仲有成200石

幾大都抽埋step3先
有保底唔抽正笨柒

好驚保底中象霸

真
就算Step3 重覆咪當賺十幾日強化時間

sh 等7月睇下有冇GP

得30coins 可以抽埋step2 等唔切抽埋step 3

新吉姆幾好玩
招後格直頭一閃黎

今次我都可能係抽step 1 算

收到風話rating改制係改成點

我睇數值以為好廢
點知勁到痴線

搞到我好想抽

話左點都會中架啦
2星機咋

勁鬼
冇急迴
低雙攻補正
單連擊
下格判定得前面
作戰距離短
冇持續火力
上到lv2 400同類機仲勁

除非你同我一樣係新人類

條boost超長，double baz 易中，12支飛彈每支350左右。reload緊就用spray gun 。下格似vd虎。只係射補加格補加埋得15-20。唔似一般400機加埋等於40。

暫時兩抽先，都叫做有新野玩

乳宙新場係咪無得叫支援炮擊

好彩係A- 贏一場就升到

ok

Pale Rider
好有型

Step 1啫，再去啦

新人類

型，但脆皮呢
落完零件先得萬四血，開HEADS後好易被人溶

不了

隻野個Hades 當補腳算啦，平時用極速溶

用部無AMBAC嘅迅渣都夠打啦

old type嘅極限

半價完sh係對的

贏一場就升啦你 扮野

終於開左機，我舊人類黎
A
B-

改完宇宙除左易格左之外
好似冇乜分別

今次step up唔錯
祝大家好運

唔想收負評唔貼圖了

我都係A- 可惜輸左場

好後悔抽左STEP2

dp換左葛夏又幾岩用
第一次用就輕鬆打到8萬傷，試多幾鋪先

我A了即刻收工

第二場大炒對家 但起碼要贏多場先得

抽埋step 3 就唔會後悔抽step 2

聽日一定會少人玩

宇宙場都係唔玩
2部新機放返入雪櫃

原來山岳改地圖 多左條路仔兜過門口

改到俾人壓住更加難殺番出去

搞到唔知抽唔抽好

唔玩宇宙咪唔好抽

抽到lv2 比bd3舞到hihi
入去先知冇急回

點解rank新場咁多人鐘意衝去放炸彈，係咪傻架
仲有3分鐘你走左去，仲要比人發現打爆埋
得分幾鐘你又再去多次做咩

打十場，十場去到結算畫面都係彈舊野話連線中斷

隻吉母王真係低攻
雙筒用g3果支好似有so?

G3筒好過原本個筒

有抽未為輸
正你都重課開，唔怕冇coin

低rank宇宙好多舊人類隊友
好難升上去

連續輸左左就十場, 好鬼谷氣

一樣，就快變A-

宇宙rank次次差一場上A就輸
來回地獄又折返人間

打rank撞到公會人

A-都要搵埋B-打 要睇下運氣

未開A+?
爆咗2399再贏升唔到上去

未開

等我仲出哂力打
Btw step up 中 強人lvl3 Alex lvl2 同槍手

Step 1 同 Step 3炒左車
Step2中哂兩部新機

得45coins step 1&2
當自己抽左下step 3算

淨係抽咗step1
全部武器咁濟

step 1 中浪漫炮同lv3盾吉

浪漫炮

屠人好似冇乜參考性

分完得B RK
舊人類想上宇宙有咩要注意

打左幾場用支援果部新機
比對家D吉姆切菜咁切
追住黎劈走都走唔撚到

新宇宙場唔係好岩玩支援
個場超迫 連唔係強襲機都可以走埋身蝦你
新宇宙係筒格場都係用筒格同人混戰最好
昨天玩250C想試下用部藍色草蜢 比對面5部宇宙吉指無慘

宇宙最講速度 援會更加需要隊友
宇宙要塞已經比其他兩個場好 多障礙

呢個時代低cost場仲玩吉剛算係咩意思

宇宙要塞玩支援一定要前線多筒先安全
前幾場幾部藍機隊友又吉指吉改玩機槍玩雙槍 比人壓到呀媽都唔認得
之後支援比部強襲追住撚都無人救 唔似前2個場仲可以退住拉打
新場一比人壓就係咁先

200同250玩吉剛都好勁
係冇招睇血技可能要搭多隻支援
反而仲見到有人玩指渣把機槍真係唔知想點
玩機槍玩其他機啦 支渣古機槍集彈率真係廢到一個點

宇宙未改之前都唔興全機槍啦
明顯你啲隊友好少玩宇宙
宇宙好一段時間已經係筒格
玩機槍要有返咁上下技術同觀念
宇宙要塞新圖啲人未慣
實力差唔遠嘅唔會比人壓死

250-400有時會玩量太坦

宜加玩宇宙D人都係三分鐘熱度
下個禮拜通常會無人玩宇宙

原本升左做A- 比堆B既舊人類拖返做B+

250 300既量坦唔可以睇少
玩山岳同沙漠做死守方既話真係好撚勁
350 400 ...我會玩太坦多過量坦

但太坦速度慢過量坦
唔知點解太坦速度無buff

太坦係高攻行得慢
量坦係低攻行得快

原來係咁

同埋太坦可以boost到1至2秒 足夠避支援炮火
量坦只可能boost一下
果一下真係好一下禁一下就已經oh
所以先俾120移速佢

量坦既實彈裝甲好高 低COST場同人換血好有利
但上到350~400多左光槍 量坦BEAM裝甲好低 換血開始唔太抵
太坦BEAM同實彈裝甲都好平衡 同埋唔知點解手指炮勁過量坦

低cost場唔用吉鋼用咩，吉姆大炮?

尋晚對住隻新渣用汎真係都可以睇住黎食
不過遲下啲人用得熟，識拉打下就煩少少

炮吉真係好過吉剛

邊方面先
如果你指耐打能力係多少少血同個盾
不過援機多血都冇咩用
本身部機都冇可能上到最前線

吉剛支豆其實幾好屈

吉剛走住屌好爽喎
同埋細細部遠距離好難打中

支炮一飛都贏幾百傷
正常5炮收一部汎皮

我尋日step 3中埋吉剛Lv3
但可惜機槍仲係得lv1

個頭炮都好正
又痛又飛住射又可以打停

300就用番陸鋼
斧伊太勁

WR都好似無得強停斧伊
300-350 真係睇隊友識唔識幫手停斧伊

閃光 同前格

識玩吉剛配埋高性能平衡器既下格先係最變態
好多人以為係支援機就大意埋身 停完沖埋身一野下格
吉剛lv1~3武器+機 大哂 解宇宙日任一定用死佢

咩係陸鋼？

陸戰型鋼彈

蕉三下 半條血

WR啊

地球人今個星期抽唔抽？

半價step1 only

古老地球人表示想抽部新吉姆返黎進化做新人類
但20抽只得佢支lv2專用火箭筒
連另一部戰神渣古（偽）都冇

抽到Step 2點解唔上埋step 3?

我step 1中得隻網球大魔
點知step3保底中多一次, 嘔血

要進化既買部fa tb都夠做

諗起打山岳/都市成人圍人/比人圍喺據點大炒

依班人打開GBO

尋日打成晚乳宙新場，我認為無限cost編成點都要有一部京寶，如果唔係支機會死得好慘，新場用人棍渣近身硬打都殺到支機，無寶京只會變高達格鬥大會

岩岩玩咗場宇宙
急停姐係點

L1 L2一齊撳

本身有ambaxx既機係咪唔洗點理

ambac只係衝完之後無硬直

宇宙400玩支援係地獄

宇宙400 450都係R2岩用

急停唔係不嬲都有既咩

其實隻game咁耐剩係見過一次人用急停

有玩訓練就知，部部都有得停

其實我都係為左落機霸點方便先用實戰一心急就唔記得急停再轉向

落機霸地點, 放炸彈會用.

係咪用default setting先L1 L2?
定係轉咗手制都一樣？

上升同下降一齊㩒

部新機令我愛上左宇宙
係唔係都拔刀斬落去

GM TB?
出刀快，好爽

佢改左宇宙急停嗰1秒可以cancel中baz既硬直。但係要就時間就得好靚先得。

裝哂啲氣噴條氣超長
玩落勁爽

btw兩支火箭炮有咩分別

間隔,relode G3筒快D

仲有彈量

即刻轉先

月間任務の達成カウントについては、当月に獲得したアイテム分のカウントしか行われませんが、
「クランのレベルアップ報酬」のみ、当月に獲得した報酬を翌月に持ち越せてしまっていたため、
他のアイテム同様に、当月達成分は翌月には月間任務のカウント対象外となるよう修正しました。
===========================
軍團升Lv既獎勵Coin同DP都只會計落當月任務到
所以諗住可以留到下個月再用黎清任務既可以慳返

Fuck U Bandai，又逼害無課玩家

今日係巴哈睇到都屌咗出聲，下個月應該月尾先有金章

咁今晚入去拎哂先

我都唔奢望金章
但正常留黎升去銀都唔俾

依家打rank有四個場玩，組隊打rank更加難搵場

根本隻game唔鼓勵team黎打，個組隊系統好哂時間

試過同成村人等半個鍾都未入到場，連線先最需要更新，官方就諗計打壓無課

ジム・インターセプトカスタム中文譯做吉姆王牌駕駛特裝型
明明就係吉姆攔截型

新宇宙場易打左好多
尤其玩筒刀俾以前自動追尾斬更易斬中

不過分級戰真係太多舊人類
我玩B場都會見到C- ~ A- mix埋同一場

強迫症而家都衝緊
得B+

我一起手就B尾，打完第一場就B+
但之後就C到A大混集
碌碌下又去返B

打無限制要塞真係亂到九彩

出盡全力都carry唔到舊人類

辛辛苦苦殺完都唔夠自己人送頭快

打新場rank拍有個隊友用狙吉改，係一開始個出口度龜
新場都係打無限贏得多，起碼無咁易死可以衝去救人

玩地球防衛軍咁

宇宙rank 不斷係B+同A- 之間遊走

必出金銀箱黎？

不知所謂 垃圾驚

成日都咁好運
垃圾驚

你都半個歐洲人啦，扮咩

step one 收工

食負皮啦！

正常有抽就會中
2星機咋

過咗一排又有海狗出沒

step1又唔見我中新機

我都唔中

我打埋聽日日任先有step1抽

好多直線曬命

依隻係咩高達驚？？？

依隻game應該有分歐洲人同非洲人ver
我dl左非洲人ver黎玩

永久制...DL錯想轉都無得轉

我之前日日箱都係五卷 1000dp

已經2個星期冇出過箱

金章表示開曬都係兩三日一個箱

Me too

更新後 人棍>四盾

要塞大混戰用NT1 打得好爽
機仔細細又劈得

b3真係好好用

暗礁都係四盾>人棍
要塞同衛星接戰距離近易用筒姐 暗礁就唔係咁易架啦

大混戰用京寶陰陰濕濕咁偷幾槍仲正
個個衝黎衝去諗住片人個時就係京寶開餐既時機

btw 玩多左迴避狩 宜家俾人打停唔敢急回 俾人狩番轉頭
不過唔急回就直接俾人打柒

四盾改弱得太多 加上宇宙啲汎勁到

炮勇返身 要塞用好勁

唔係喎我隊友用親都超廢喎

街場隊友用乜都廢架啦

一場兩部偽裝捷達，再加埋兩部支，結果無人頂線

以後見到兩部偽裝機一定唔借開

但係京寶嗰種脆皮係好快吸引人圍食佢

打少個都反敗為勝到 勁熱血

我正式宣佈
精神渣係無腦廚機之霸
第一次用已經殺最多頭

fs渣多個戰術裝甲成件事唔同晒

Step 2,可以練夜伊了

執雞王者

佢同單刀差幾多？

頭先打場宇宙宙域超on9
已經得5v5，有條友仲要俾人爆左部機之後
由己方A點用人仔飛去佔人B點 > C點 再去埋對面基地放炸彈
再慢慢飛返過黎

成五分鐘時間4打5
部精神渣俾對面隻781針住係咁打
屌佢老味條on9隊友仲要宇宙A-

GBO2非洲人ver

我都想中
想玩精感

有得買

好多人誤會左新果部叫精神渣
佢講緊新支援果部

新果部有抽晒step up 實會中既

冇玩過非洲人ver既你明白d咩

街場已經無咩人用盾吉

抽唔到
最近up咩機都唔關我事
日日抽日日中1星垃圾

上次銀箱都出左部lv3盾吉
但本身有齊lv1-3
呢部垃圾手太短好難用

舊嗰部唔係叫開TB渣/ 人棍 咩？

新呢部一係叫浮遊渣？

bishop

叫代號其實都得嘅

叫Z渣咪得

講返部機
用落發覺招浮遊炮好雞肋

反而主武OH率唔高
儲爆力會集束攻擊，唔儲就散彈式
識玩會好易幫手收頭

主教個有線感應炮係gimmick
個主武先係主菜

有無人試過咁嘅情況?

點解冇玩十幾日好似變咗好多咁嘅隻game

隻手叉滿之後會貫通

早排好常見 呢排正常番好多啦啵

見人係無限都出佢 仲要企到鬼咁後
用四盾個時都諗打佢好定唔打佢好

跟住就係呢個猶豫之間被擊落
巴打講得岩 宜家汎用太惡

第一次Ranking玩妖精贏到
特此紀念

緊係打啦
正所謂迷えば、敗れる

難得貨櫃出金箱，居然係G3主武lv3

槍聖

好過3金幣啦

我寧願3金幣反正好快會落DP

我就係人辦抽哂三個step都唔中

咁你係咪想中夜鹿？

BD2再落回收卷冇人講既

再落有咩好講？

一係大勝一係大炒 好混亂啊我

提下大家上次唔夠卷既話
而家可以買

快D出部G6比我呀

換完bd2好撚難用，竟然開始後悔

好佩服d人可以做到見人就斬

打咗場得3萬傷

我開頭都係咁，練多陣先最盡6萬

幾時都話新人類係揸唔到exam

我用gunner出去真係好易10萬

gunner鳩射都十幾萬

呢個真

Step 3
中呀

一早買左14卷都好呀

Btw今日最後一個貨櫃又出金箱，3 coins

主教係幾好用
特別係打Ace嗰陣

有線手指擴散得勁 打啲慢嘅機先有用
不過集束手指炮幾屈 近距離仲有招下格撞

集束beam 唔叉用嚟執雞
叉完用嚟狙擊
射完一炮轉線控炮鳩射一炮
完全唔會有過熱嘅機會

兩部新嘢都算好用
阻斷吉頂線血牛
主教就係執雞遠射皆能,勁過字宙支好多三星機我覺得

隻吉招一閃好鬼勁
比佢斬到傻

利申, 抽唔到

部攔截型射格補都唔駛推
善用急停可以駁多招

其實唔係好識用,主武回氣有d慢
因為低Rank射下篤下吸下炮火就贏咗

點樣用先可以高傷?

一部新機都抽唔到

但step1中gunner

佢要高傷一定要combo
因為快又長氣 打完一件即刻next
可以試下有理無理斬咗先

跟住用黎追住射妖精

雙筒 後格 6飛飛彈/3下水槍 再後格

無限loop 我推爆boost

筒>下格>2下水槍>N+下格 會高啲傷

之前都俾人用gunner屈得多，依家屈下人

我當後格個下走佬用

有咩問題?我都係用下格埋尾

我n下成日唔中
唔好問點解

唔貼牆點樣N>下?

屌你老咪step3保底 500高機動勇士

起新宇宙場不知幾勁

問題係家陣有lv.3

次次都駁唔到N>下

冇3LV就用住先啦
就好似我冇4LV高達都用住3LV先

NT乳宙N＞下格成日miss下格

屌 我用1lv咪又係咁用
不過我拎3lv筒

要預前少少同由左向右斬
不過無咩機會出 多數時間下格走算

拎lv1硬係覺得無咁著數咁

感覺最近好似筒格著數D咁
可能山岳同宇宙基地係互毆多

自從開左宇宙rank就剩係打rank
不過好多舊人類隊友

自問打得唔好, 但原來仲有好多英雄主義既人更加無眼睇

其實啲人係咪唔識玩
叉緊光槍喺障礙物轉角位，度緊位射人
係要行埋黎頂撚住哂
搞到我瞄唔到
唔識玩過主啦 一係等人地射完退後咪到你上囉 on99

有時眼見隊友唔識ambac俾人當砧板真係幾無奈

用京寶情願推人做ace自己陰啲陰啲輸出好過，新場Ace戰唔收頭做ace等於有匿蹤技能

見人用白狼渣打宇宙，又唔新場，走位又唔係靚，無幾次埋到身

其實lv1都夠打無限
支筒真係好好用 炮勇都係靠支筒

就好似岩岩350場新場咁，2xxx分我隊友死哂
我頂到兩邊過哂4千分先死，點升rank呀
我已經係用原高龜住打

打錯，係無龜住打

今日D人真係好撚廢
打rank輸左4場 差D跌落A- 都唔知係咪官方開始要搞D人落低rank

難得有場打得順就network問題
都係打下自訂算

有無巴打即興打返兩場

lv1打人好似唔痛咁
同埋格數唔多夠

今日好過星期六日啦
星期六日地獄好多 起碼講前進後退有人理

我拎住3lv筒4lv刀都好夠力

用咗我兩日先升得返上A

好恐怖得返對腳

都唔明點解低cost場啲人成日見我渣古就跳
明明豆豆渣勁坦又痛

好似係原鋼bug

機械既野你唔明架啦

200/250場用豆好撚正
係後面陰D陰D就7萬傷

利申：係200用夜吉用到上曬4個榜

自護對腳裝咗T骨，好似不死鳥咁自己飛走咗又要俾你知咩

我貪部渣夠坦
可以用生命值硬接

馬沙終於考到工程師牌

浮游腳

升中尉任竟然送5個幣

今日終於贏返場

買咗血污, 又要再HEA D打GBO

星期四出肥蟹

乜章物章都係得個噏字
金章開足三場激勵一樣一個箱都無

人地開箱就中三星機

係個巴打自己開post定俾人偷圖？

有時真係會諗點解人地就中箱再中好機
我就打足5個鐘先得2個銅箱

我唔係幾相信有巴打會上個傻閪group

我會上去食花生

放心真係我黎
冇事冇事

我都成日睇d痴線佬自high

450宇宙ACE戰
真係俾班BD3 Lv2 玩哂

打ACE戰真係嘔血
打到有兩、三隻得返一滴血，隻ACE都唔識執

咁果度又真係唔開心時睇完會笑得好開心既地方

呢個真
好多時打到對家殘血唔收頭等ace收 但佢又唔收
跟住對手見我地唔敢殺佢就有恃無恐咁衝埋黎格人

自從上左金章之後日日開足3場都冇箱
之後打左幾粒鐘終於出箱！

1000DP
抽野都已經唔係歐洲人 跌箱都飛唔到去歐洲

見人開箱出G4, G6
之後仲要話唔識用會雪藏

睇到真係把幾火

唔好比我見到有人開箱出G6呀

頭先我都係咁
炮勇得返72血，即刻換刀周圍飛去格人
搏對面其他機忍唔住手打死我

同埋啲人留頭都唔識留
留埋啲BD2, BD3, 781 呢啲可以一打幾嘅做乜
對面見自己就死求其攬兩件陪葬都抵
更甚者見過半血ACE俾人反收頭都試過

G6都算，G4有咩唔識用

Robi-077
認住呢條冚家鏟
打rank 第一條命直線衝出去送死
之後基地出人仔
慢慢飛過去對面基地
然後企定咩都唔做全場

開箱出精神渣
正式做新人類

唔好再比我見到有人話開中G6但係唔識用
中都算

打宇宙戰真係好多天才
無限制要塞，對家用Lv3 高機勇
我呢邊夠膽死有人用lv1紅強人

Step 3一堆吉剛
睇黎今鋪要被逼亂離地球引力嘅束縛

屌，日日都係400地上，搞到我跌咗好多分

300最易跌wo

等睇話唔識用

今日宇宙rank由B頭跌到B尾

B+上下浮游中

我300-350七成勝率

350最好打 用act渣推分
推到差唔多上A

A渣有哂兩部機但無槍
食屎

金箱中4號機

屌你

屌，兩個人看住個炸彈都可以俾人拆到

改完版之後班隊友好參差

宇宙定地上？

地上基地

唔通啲原A去哂打宇宙？

咁耐以黎開箱係自己冇既機
好似係得500cost 雷射大炮

呢幾日好似好易箱出機咁

我係BD1但唔記得save無咗

屌 一切都係陰謀

所以大家知幾時會出GP啦

就咁睇隻野，我寧願課金好過，買唔落手

好大機會7月

我終於明白點解你地話宇宙用BD23屈到笑
用主教比人斬到hihi
一用Bd2即時大殺四方

我九成幾地上戰，分個rating都仲有地上A宇宙B+
我宇宙嘅實力自覺得C

7月仲要好似岩岩好一週年

宇宙最惡BD3

槍-飛彈-槍 瘋狂拉射 又快

主要係屈速度

出左要塞 同埋改左宇宙之後
我覺得自己好似覺醒左

但無奈再好打，俾人圍一樣係死
要塞多障礙物反而好啲
玩宙域隊友送完頭我就要一打幾了

between有無人打乳宙場，隊友俾人劈，救過隊友機？我自己就一次都未成功過

我反而成日見係自己隊友見到殘血敵機咁
幾條友一齊衝去出刀
結果齊齊彈刀硬直

然後殘血嗰隻敵機可以白血走

近期更新完抽ssr隊友機率好低

真心
連以前上級最基本一人一刀都唔識
成日宇宙飛飛下俾人後格背脊

之後再望下自己條血，係無扣過個下先攞命，之後仲要硬直飛幾個圈俾人搏combo

我試過救機,點知俾人劈返轉頭

宇宙無A-都係預佢係伏好啲

應該係我呢啲地球人鳩插
尋日喺300要塞瘋狂毒龍鑽，成日插埋隊友

我一直B+A-唔上唔落

好難爬分啊

毒龍鑽真心好用

仲有就係，到依家仲有好多人係連頭炮都唔識用
望住啲殘血敵人寧願跳tango等cd，都唔用頭炮掃埋嗰少少

如果想同frd 玩，佢低rank 過我 有冇帶佢升

可以組隊打rank

差太多組唔到

如果佢實力唔夠既，帶完上黎都係會跌返落去

送左佢上去 佢又會連輸比人屠返落嚟
咁咪仲慘

EZ8依加350場係咪無乜人用 明明之前仲見到周街都係到ez8下格 nerf過黎？

屌你老味戰神渣古個20%係度呀

啱啱用京寶玩完三鋪宇宙要塞個頭好痛

舊人類

師兄 nerf咗半年有多

我最近先玩返

出咗好多新機姐
當年我卷換ez8都穿死對面

都係好用既，400我用都唔會話差比人屈
當然前提係唔好亂下格

400部葛夏都幾好玩 把槍一下成三千幾攻

Rank 400 ace宇宙隨機但入到去打爛地係咩事

聽日出大劍加大魔2+蒼白宇宙裝

屌bug game
扣我地上分

我話過宇宙新場低cost多過1隻援就唔開場
仲要有隻汎吉用豆
上3個榜都扣勁多分

今日用240卷換左BD3
即刻拎黎打無限宇宙
勁到仆街 無後悔換左

400宇宙新埸根本就係睇邊隊多BD23，
試過全部人用BD3，對面俾我哋斬到仆街。
邊隊出援就輸咗八成。

光魔同加大魔2表示不服
除左肥d同無盾之外係宇宙無理由輸俾bd3

6號機幾時有得換

光魔同加大魔2算勁，但用落發現BD3勁在有得考試，
機動力高到，之後我全部新埸都係用BD23。
最重要係新埸真係完全無援機發揮嘅機會，
次次見到啲援機都係俾人斬到戇鳩鳩咁

機動力邊有得鬥

講定先: 又要等多個星期

上400以上唔洗出援機都得
依家咁多考試機 快到瞄都瞄唔到

順起上黎真係爽，未試過rank炒咁多

BD2/3宇宙霸主

點解你地遇到d bc咁生性
我遇到既都咁樣樣

唔好出要企定定係到射既援囉
精神渣 古古J呢d應該ok
特別係精神渣原來幾高機動性

條氣差唔多有汎用嘅長度
著彈判定都唔錯,中距輸出好強
成日唔覺意行得太前,中一槍就俾人圍死

冇獎競猜遊戲
今日應該都係出宇宙機
然後fa或者泥岩升lv2

6號放回收
我hold左500卷架

垃圾泥岩氣墊機都係垃圾
因為我唔識用成日斬人都飛過龍

屌你老母

唔使用劍嘅

咩來架？

Ms表都有 但禁唔到入去睇

ゾゴック LV3 （地上専用機体、コスト450）
陸戦型ガンダム[ＷＲ装備] LV4 （地上専用機体、コスト450）

中咗

2星機即係10連實會中返部啦

G-line輕裝備

其實呢兩部出450出黎托柒咩

邊個話架

Rx81!

加大個pool等你更加難中其他野

先出一個 仲有兩個

DP賣吉指lv3 宇宙吉指lv3 高蟹lv1
asl lv2 推進器回復lv4

貼幅圖都負皮

我記得唔止一個巴打話會all in戰記系列機

招飛彈可以邊飛邊射又有急回 算係BD2下位互換？

原來仲有四部

書包OK嘅
拳霸都唔知點用

基礎同標準裝甲應該無人想要掛

直覺下次step up 會出呢部
2星機好易中

上星期個兩部都好多巴打慘死左啦

唔小心禁到sorry

450支太多勁機
好少機會用書包

佢薄到同京寶有得比喎

抽晒step up 中晒2部lv2
真係幾易中

有大盾 支槍又勁 聯邦劍法

少血薄甲
未行到去應該死左

想追嘅忍手 等到7月先抽
btw應該無咩人想追

話明輕裝甲

完全無左回事今日有新機出
正近排用開高勇

10抽以表支持算數

十抽咁多 諗住3～5抽就算數

冇野送,十抽同單抽真心冇分別

大笑左出聲

好慘

已負皮

睇人地用好低攻咁

強襲機咁薄血就不了

咁低格補

笑死
唔插件得14格補

屌啦星
玩Quick Match 都可以一開場放低部機人仔企到完場
仲衰撚過抆線

掛機都要咁有效率

雖然射補有31都可以cosplay吉指拉下打，但部機作為突擊機，一個突擊點都無，skip得

名符其實得個樣

睇黎今星期無人抽定係歐洲人驚仇富

部機真係唔掂

無coin點抽

有coin都唔會抽啦?

有愛就點都要抽架啦

唔識用突擊表示已儲幣

今日有返300同350，好開心

400rank
唔夠30秒贏緊但得千幾血即刻著草 >
走到一半得15秒時比人反cup >
衝返出去搵到隻殘血對準想開槍之際exam岩岩夠鐘成部機停左，成場得返3秒半 >
得返唔夠半秒補槍搞掂左隻殘血成功反cup

反cup係好爽但好辛苦

連輸3場記快保唔到A

原來貼漏左2張gif

想抽劵唔小心單抽中咗

今日部機大家都唔知咩料，其實係0083 機黎，差唔多一樣外型

屌，槍手想J死人咩

喂屌，點解又係你中啊？

之前課左幾次都唔中

如我咁講,冇嘢送都唔使抽十抽

琴日拎住17coin抽到冇得抽為止,其實中槍手之前都中咗pixy lv2,不過重覆

你提起我，好耐冇清人

清唔清人都要正式講一次嘅其實
如果兩位團長覺得so called回復返正常生活就要叫返大家要請假

71先清
一個月冇上就
最近都好忙

睇片部新機滿血比G4一槍打爆

垃圾一部

希望快d上到網蝕哂d日任同強化時間

尋日宇宙新場追住依部新機黎打

尋日打左場睇住對面無啦啦後格新機
跟住比我搶埋黎用

點解次次自己開鼓勵都會輸到七彩

自己開點輸都無所謂喇

想問部GM intercept大家係用邊支雙筒
有咩分別

開鼓勵: 全隊戰鬥力下降10%/20%/30%
隊友回應: 謝謝>戰鬥力再下降10% / 哈曼大人萬歲>戰鬥力再下降30%

我頂，膠得黎反映事實

G3筒

有冇人來來去去都係用慣舊機？
盾吉 突坦 又雪哂

但如果troll game開章又第二個玩法，會打得特別落力不過依家支援機可有可無，己經分唔到曲直

Default嗰支好似快d但回得慢

去左外國成個月冇online過 但係我7月7就會返香港 可唔可以唔好踢我住

雖然唔知比人踢左未

下格團

有新機用唔慣 一用返汎用陸高順手到識飛
但家下太多光槍好難生存 得細場可以同人博鬥

G3筒彈量已經贏哂
原本個筒覺得唔夠用

我抽到攔截型支LV2咪照用
冇留意可以用G3嗰支

盾吉根本難用
把短刀好難打中跌低既機

都唔係ga
輸就少左Win場獎勵 同 隨時無埋Rival 獎勵

前>橫>前咪打到地下

似乎今次真係少人抽 係街未見過有g-line咁

原來生日登入會有特別台詞

Bandai你好野

太廢得個樣，冇人抽都冇計

不得不講呢個制作組幾貼心
簡直係毒撚第二個家

係都留力抽其他啦啦

上半身去左邊

點樣拎吉姆用嘅火箭炮？LV1無得買

抽

你講聯邦最基本嗰隻火箭炮?
應該唔會無得賣

Lv1真係無得買

抽氣墊吉跟機送

廢版bd2

我都認同，工程妹妹個種爽快想唔認毒L都唔得

唔廢啦 支槍咁好用

話哂0083 果邊
招飛彈好勁。。。

尋日見到部喺山岳不停射高台支 刷到好高傷

唔通你打果個係我
難得抽中勇士j 俾呢部打到仆街

個飛彈on9到600一粒可以1秒射曬8粒
支槍個判定靚又回得快 剩係中距打都唔錯
傷害唔同BD2比係唔失禮 又唔駛強行衝前

格補14真係專心開槍就夠
把劍比盡都係救人用

其實有部射擊用強襲都好
唔洗下下埋身格鬥一種套路

之前都有捷達 不過佢再偏向走射

有位梗係格埋高傷 係可以選擇
聯邦劍法啲劍氣都唔講得笑
主玩中距離周旋 我覺得好啱我玩

其實G5都係同一種打法
玩落其實好爽好全面

5號再偏遠 支槍集束太慢
密林又要搵個靚位伏射

山岳未改前 打上山/山上打下面都煩到仆街

老虎特裝全方位應對

玩耐左我自己打法係
密林遠距離偷定點目標就得，目標會郁個著彈率其實好低
所以有時中距離見到一堆人互劈緊嗰陣
呢個時候跪地射個效果反而好可觀
一個唔覺意執幾個頭都幾爽

NEET115
死完第一條命之後就企喺基地無郁過

好多人都話廢唔抽
中左1lv 400c用後感 其實幾岩我用
儲槍下格>飛彈下格冇咩支援/強襲機捱到一套
有時唔方便追擊可以直接後退飛彈光槍
同bd2比太過份 2星機點同最強3星紅機比
起碼我玩得幾開心順暢先

阿阿阿點解格機埋身秒到15000血支援,支援冇得遠射一槍一萬

你知唔知自己講咩
g4 一炮收格機皮，見過未

因為格機係兩set

我要g4一炮一格機
我得部吉姆狙擊型又冇得射停人,埋身次次G9G

吉姆狙擊既精髓係比人埋身之前如何射斷人地隊腳
特別係冇停人武既支援機好講求位置,跳上高位同人玩捉迷藏都好重要
你企平地人地沖埋身一定好易秒殺你

我走位太差但唔比打停人,想反抗下都唔得

用炮吉咪有得打停囉

對狙吉情有毒忠

咁你慢慢練

上左A區場場都問屌你出吉狙

因為Gunner真係勁到離撚哂譜
遲早nerf

抽唔到Gunner講經咩

慳返350個鐘

有好多巴打一部都無

用券換左BD3

莫講話機 連金箱都冇實裝

出咗強化系統之後抽中武器多咗
抽野同完場箱都係

廿抽都唔知有冇2部係機

終於一周年之前上到A

我都終於封到A頂

舊人類啫
新人類嗰part仲未A

更新完我都開始有玩下宇宙
不過都係要塞比較易玩

更新完由B-尾依家先上到B+尾
已經場場打宇宙rank，除非要解任

屌部新機明明係射擊型但係無遠slot

我都係打要塞場先有得贏
對面隊永遠都好識夾人玩團隊
我嗰邊隊友單兵又唔得，團戰又唔得
玩350c都鋪鋪輸3,4千分

玩到我懷疑人生

今日打咗3場400 random Ace
一場衛星兩場宙域
衛星嗰場唔小心做咗ace
但係無人識護我
條條命一出嚟喺人堆中都會比三四條友圍死
贏緊幾千倒輸返

之後第一場宙域齊上齊落
Ace唔使執機都贏double分
第二場宙域隻ace永遠唔追殘血
結果又比人反cup幾千分

我今日反而宇宙要塞做ace好多人保我
順到癲，一個人打左7000分，但top dam係隊友

頭先打ACE我嬲到下格隊友
我做咗ACE，輸緊三千幾分
對面有部打到就爆，棄機去霸我地個point
跟手同隊隻隊友(一齊飛緊) 隨手就射爆左佢

無大局觀唔好玩ACE戰啦

聽日就71 想問下格納庫仲有機未改好,咁D機會點?

應該改完會閂左個Slot掛,唔通唔俾返架機你咩

改到完先會變返2個位
所以最抵屌就係今晚半夜先隊架機入去

宇宙要塞喺左邊定右邊出真係差好遠

左邊可以一場九萬，右邊可以得返一萬

有冇一個位係可以cap到

本來已經儲夠劵
慳返好多

不如你借個acc俾我玩算

唔會次次都咁好彩嘅

部新機攻擊力其實幾勁
400場唔叉射一槍打援都扣2千
啲飛彈有ASL又飛住射好好用

但缺點係
支槍3飛就會過熱
但冷卻又慢無得係咁射
飛彈reload 又係慢
結果就係明明一部射擊型嘅機
但射擊密度完全唔夠
只可以做到擾亂嘅效果

400cost 對比起常見嘅BD2, 781, 妖精
一部爆exam 之後遇神殺神
另一部四平八穩高格補
第三部隱形高格補
全部都可以一set收到援機

450部G3多支火箭炮又可以密密射

部新機1set未必收到之後仲要有段真空期(過熱+無彈)無輸出
如果400 450要出佢
一係就buff 攻每槍大力啲
一係就buff 返過熱率無咁易過熱
一係就buff飛彈reload time

月任送幣變左送卷

冇話唔送幣
不過今個月顯示埋34個任以上嘅獎勵姐

真係要好肝再加少少運氣先可以做多過30個

今個月任表唔見有幣送

上兩個月已經冇show啦,要一號先show有冇幣
有冇幣都係要打章架啦

30抽都唔出新機

自護萬歲

兩星機單抽啦

已經係30單抽

送幣唔係你上一個月做到26個任以上就送足9粒咩？

慘

好撚變態
山岳霸主

係
今日有人屌變送劵，係講緊36個任之後

36個任之後係新加獎勵喎
之前都未出金章

岩岩補多4抽 中埋大魔雷射仆你個街 係咪真係有up架

好多人冇睇清楚就屌咗先架啦

G奶隻揪隻

飛彈痛到.

用cover位左右左右fake對面隻G奶

玩400 450 最鍾意見到g line
用四筒同光魔打落去都勁爽

鐘意見到妖精多d
傻下傻下想偷我部槍手

無機呀
我都好想要
見親都覺得煩

大家無事嗎
利申發夢係未入立會已經返左去抖

半夜同啲架仔打輸網速
仲要俾佢做挑釁動作串嗰下真係好火

有預感11號會出GP01

月底step up 先出啦好嗎

01不了 要02

VD虎原來睇落易用，實質都幾難
炮完再出一閃都會俾人碌得開

定係又輸lag

唔駛用刀嘅 用鞭就得啦

出02盾吉會直接收皮

用鞭就用返普通虎啦
條J識轉灣

出唔出02都收收地皮

飛天御劍流:筒>鞭>刀是常識吧

要再練下
尋晚打日本仔點都慢半拍咁，好痛苦

唔知有冇old news 係爛地有山坡果邊 g4可以趴低安全叉完浪漫炮先起身射

無G4但知 因為食過

盾吉輸出太低啦

咩動作?係咪左右擺擺下

係，不停左右搖

今日有act渣換咗
唔好意思依幾日去咗粉嶺唔得閒打

唔止日本人鍾意咁做 打過exvs既都鍾意

呢招係無印exvs研發出黎
BTW:早幾日刷gvs1000埸獎盃,對面用金馬桶係咁典下典下
我射到佢就輸個時即刻走場,都唔知做乜撚

有時我都嫌gbo un得唔夠快
btw 仲有人玩gvs架咩

要等幾分鐘先搵到人
我仲係1打1

我賣左
笨大舊機放dlc呃錢真係頂唔撚順

哩個月一週年應該一次過出gp01,02
連埋4 step出，好似新年咁

你咁講又真係要儲定彈藥啦
上次4 step要成120 coin

宇宙要塞都係用京寶最好
無限用lv1都好夠

死啦，我望到你呢個塗裝我就諗起
你尋晚三點幾有無打地上300c用陸高？

無 我都唔用陸高嘅 我仲要係用白色

你個配色同屈我個架仔好似
我幾驚記錯人名

我最近都係宇宙掙扎緊無玩地上
啲隊友真係好痴線

就係怕左你班仆街京寶 我部intercept都唔敢隊上無限玩

隻game真係好垃圾
無章既話想刷一個箱都刷唔到

同感...唔跌又解唔到月任無章, 好似逼人課金咁

輕鬆玩
都唔突登追章

我都放棄左刷箱
俾你都係1000同五張卷

宇宙啲隊友一係好痴線一係痴撚線
最癲嗰次留到6部殘血是但豆幾野都可以收到比隻ace
隻ace追撚住同一部射咗三四飛火箭炮都收唔撚到之後比人地4隻圍鳩死咗

十場有九場睇第一波就分到勝負
因為就算後追到都會輸on9野
更何況多數都大炒or被炒

啲友個武器制得筒同刀㗎咋

有時見ACE俾人圍，我寧願收左啲頭好過佢死
又或者試過幫佢擋筒擋頭炮

我都唔知啲舊人類係宇宙新場rank一開波就分開比人遂個擊破想點

仲諗緊點解今日個個quick match都打得咁認真
原來今日又到星期三要贏兩場完日任

宇宙全A都垃圾到比人大炒
真係估你唔到 屌你老母閪

又第一波比人炒 打到我好撚燥

同我一樣
唔知點解佢地好鐘意追，唔識等齊人先衝
先頭部隊死完，剩地果啲就比人輪

好撚on9比人圍唔救人
剩係識3追1 仲要追好撚耐都打唔死
廢撚到咁都A 我就跌到A-升唔返上去

明明佔哂中間兩個點，對家又死哂，咪係出邊等佢地出黎囉反正領先緊兩千分
係要衝入去，比人亂格如下一件死下又一件

打rk唔關技術事
係睇隊友運
我正身A，分身連b都上唔到

一正常少少就大炒人
之後又係咁比人炒 又輸埋啲on9野

慘在派親都閪隊友
5場先贏到1場 屌佢on99咁比人定身打到仆街
都無隊友理下我 嗰種無奈

岩岩做到你既閪隊友就贏左

一遇到你就贏你腳頭好

見一開始無人守你以爲又輸一場
好彩你跟住偷到點，其他人又壓得好

第一次打Ranking平手

唉 先輸一條命係覺得灰啲
諗住少一部剩低又比人炒
點知又無事

我由抽到呢部野開始就上多左好多宇宙 狗衝好撚爽
我就係嗰啲閪隊友不過我宇宙B+你地應該撞我唔到

我都係B/B+

我真係癲狗咁 成日喺宇宙釋放返地上積落啲壓力
成日格中隊友 篤十字講sorry篤到手軟

自從改咗宇宙之後主力都係打宇宙rank感覺技術分野大d

今日出Gm custom

應該要出GP系列

咪出豬P住 未夠幣
今日出住水產先啦

快啲出啦，我儲左好耐

隻game係咪已經無人玩

香港咁樣 無咩人討論咋

排場咁快 點會無人

我儲得90個 等緊抽 好耐無抽機

玩就會玩，但近排都唔會有心情嘻嘻哈哈上黎講
講起就嬲

上嚟討論下新機/戰術 或者得閒打下自訂鬆下囉
尋日同打edf識嘅幾個架仔開自訂係咁互斬不知幾爽

其實係成個六月太灰所以冇咩人有心情傾嘢姐
Hea團除咗一個人唔知係唔係棄咗之外,其他人都開始日日上線

等六百幾幣
上次吉姆攔截型有晒pick up都有日本仔要324抽先中lv1
即係坐底要900石先穩

希望一陣有新機又抽得中

有得玩我都會玩，只係無乜閒情上黎9up

想玩海產
出愛爾蘭蟹啦屌

下格團有個差唔多成個月都無on

睇ひで金 youtube直播更新失敗

4號5號出lv2

萬罪期待

預料之內

好似係樓上個位外國巴?

咁快出埋隻白色渣古

ガンダム５号機
機体性能 ・機体HP「13500」→「14500」に上昇
・耐格闘補正「16」→「26」に上昇
副兵装 ジャイアント・ガトリング ・弾数「90」→「150」に上昇

DP賣射補lv4 6萬DP

佈雷渣

本体接続した通常射撃時の腕部メガ粒子砲は、集束不可の連射重視に調整されている
無得集束

又宇宙機

咁自護號一定係汎用

但都係宇宙專用

唔理咁多，今晚返去換左隻6號先

哩部強襲機係現有環境下同BD3硬碰硬會咩結果

格鬥連擊

not me cap youtuber圖

一射就oh

用幣博換4號好，定等GP01 02
450 以上暫時應該算最勁 但出左GP應該就byebye

各位巴打覺得今次抵唔抵抽？已有4號機LV.1

加隻腳俾佢做完美自護號得唔得

兩種有線式

GP01上集咁勁係因為個時無一發即停既光槍姐
宜家佢出GP01應該都唔會有4號機咁勁

不過 愛呢味野理得佢勁唔勁 有愛就抽架啦

你知唔知完美自護有幾高

一個係飛去後面射一個係左右包圍咁射

有得買射補4

睇肖像馬沙拎出黎用個集 好似有差唔多兩部吉改？

完美自護好似同重高差唔多

屌你今晚就換6號機
幾多卷？

同問！

好撚高攻 個圈又大啲
同好似lock同飛都快啲

換完BD2清曬了 無得換
買部象安慰下自己

課金抽！

未出4號果陣NT1都好勁
以笨大呃人課金既手段，我估Gp無咩可能廢過舊機 淨係一部強化版迅渣已經好好好勁
可能支槍會好高攻或者OH低

其實4號5號lv2個pool抽得過

課金了

我冇4號 1lv都冇

D幣要留到一週年

抽部lv2橫行無限
睇形勢GP系列有機會係500機
分分鐘過多排出個500場

中左Lv3妖精
新機一部都無中

我6/29先開始玩唔到，到而家6日左右
成個月個位應該係另一位巴打？

屌
等咗咁耐，偏偏係我開唔到機個陣先出
下次再loop都唔知幾時

唉

冇泥岩+冇諗住換所以唔洗灰

抽晒COIN
都係差18卷先換到

出得回收卷即係好快會淘汰

bd2呢

如果真係miss咗換6號，希望佢快d出返隻新替代品比我
分分鐘落埋DP都未loop多次回收券

諗諗下可能下星期就出6號lv2

下部回收卷3星係光魔
儲定卷就岩

你睇下G奶 中距射擊戰
唔駛下下搵命博 新出嘅強襲都偏射

屌我兩部妖精都係劵買 明明係main

但BD2落到新人類手上係可以無雙
支機突機一套收 汎唔死都殘/斷腳

大家咁執著GP系列係咩原因？愛？定係佢勁？
但官方唔係話今集去到Z時代咩？
咁GP系列理應未係最勁

好想玩卡碧尼

等陣唔係新人類先用唔到考試機咩

終於有部6號機啦

幾多券呀

225 好撚抵屌

期待THE•O招威壓

得181券, 75 coin
但預感月尾一周年應該有大野抽
唔敢用coin

GP系列設定bug嚟 仲勁過Z時代前期嘅機
btw好明顯係愛

食西瓜冰啦你

我之前為左佢儲左成500張非洲卷終於有用啦

6號真係好撚柒屈

一次NT1, 一次BD3
已經將儲落既非洲券用哂

Strong Hold 萬歲

其實我bd3嗰次都有啲揼心口

宇宙場我係靠NT1同BD3 黎打要塞
所以無乜後悔換左佢

唯有等下次先換G6

之前抽alex lv2抽到千三張飛都未有

[black]其實我一早就有NT1[/black]
我而家等緊下次嘅BD3

換左射4
發覺無想像中咁好用
好多機要犧牲回彈先裝得落，數值上又唔係高左好多

4號機打宇宙勁咩？我覺得nt1好用好多

打要塞就NT1好用啲 (叉槍快, 腕炮掃住入cover)
其它大場應該G4好用啲

武裝問題

宇宙要塞就梗係nt1 宙域就唔同講法

G4除咗碌大炮好似無乜作為
我而家再試試先

支槍咁撚勁都無作為

先唔講碌炮
槍大力,手炮可以射停
咁都唔勁?

hea團 7月8-27日請假 要上大陸返intern
想問下大陸可唔可以remote play落嚟
又或者帶部ps4上去可唔可以玩到GBO?
有冇師兄可以解答到我
如果玩到嘅話就唔使請假

咁嘅時勢

要用VPN 但係會慢到玩唔到

支浪漫炮喺宇宙玩偷襲仲煩過喺地上

我好撚驚呀
驚上去講錯嘢
我返到變咗第二個人

會唔會慢到自訂房消化任務都玩唔到

要翻牆因住比公安拉

大陸D網速好慢

等我作死翻牆睇連登

乳宙食g4大炮成日以為中支援炮擊

歐到
好撚爽

抽左幾多次

自從中咗Gunner之後就覺得G4碌野雖然可以秒
但儲得來Gunner已經射到三四槍,計落條數差唔多

你嘅代價就係GP系列唔會中
講笑 你中埋支槍就歐爆喇

gunner援機邊有得比

部布雷渣有干擾可以克制偽吉
精神感高機動就克主教，部野好快但大份

G4支炮最惡係
打援 1/2血
打汎 2/3血
打突 秒

最底隻大魔好唔好用
同場打見都幾勁

幾時/邊日係一週年？
返去睇下入左game幾多日先

淨係呢十抽
見有四號五號先抽下 而家繼續儲step

Wiki咪有講

記得好似係27號

上年7月26開ser
所以要Strong hold 到25號嗰個禮拜

應該派coins喇掛 一週年

最怕佢出step 4 ，要成120 coin
同埋我覺得我抽哂依家75個幣都應該唔中4號

課金吧少年 可能又有得特價
btw 7夕會唔會有活動呢

希望在明天，話唔定巴打一抽就中

唔多覺

咪就係唔覺唔覺先會中bandai會讀心

你講完佢就會好覺

睇來呢幾日要係咁洗自己腦

下部新機係咪ma高達

SH到月尾啦認真
到時應該箱,公會,改造都會有bonus,同埋4 Step up
希望有埋半價

一周年出新mode 一齊喺宇宙要塞打魔霸
FF

今日可以換既自護章就係0083 Gp02盾上面既章，大家忍多陣

中咗3部布雷渣

曲線曬5號

正啊喂成日打rank打到好緊張，得閒用愛機無腦刷下都好玩

買一次半價都17x
課多幾次就夠買好多新game

海狗們全面上水

巴打有心
但玩左成年，我出哂名非洲
所以Step up先係出路

NT1 真係衰在支槍太低攻 儲滿加多一槍只係二千幾 一定埋身打先最大效能
以前筒格年代佢係皇者 而家450以上光槍世界
四號本身槍痛 仲有碌炮儲十秒已經輕輕鬆鬆一萬
同埋四號隻腳真係好撚幼
仲要血少 出埋Gp01之後 NT1分分鐘冇用過782

但齋講要塞內部場
NT1 個快叉真係有效率過G4既

屌呀 咁快出

Nt1槍快叉得黎倍率200%
G4得130%

用落都係覺得nt1靈活性高d

我真係未試過

NT1 打停頂線係勁
不過要刷數據好似四號勁啲

買完覺得射4唔太抵裝
5遠2中既格數，一黎唔多機食得落
二黎裝完好多時唔夠位裝reload Lv2

我4個account玩10抽，諗住抽4，5號機lv2。結果得1個account中到4號機，而且嗰個account重要中2次...................

4個acc，睇到都覺得好辛苦

都係果句啦落咗dp 就老閪都買

無呢招武裝 因為唔係斯洛哥揸機

屌,跌箱中都係爽一個禮拜

你呢排搞乜咁嬲打

好想下格

格4 出卷仲早過射4 都未有得買吧？
呢件450以上支機必用喎

格4定射4係必用？

DP有得賣格4喎
我都係DP買嘅

Both都係必用

射4睇你用開咩機啦
用開支機的話，射4好好用
特別係用開光槍，好多時都夠位裝埋槍OH 1+2

格3換格4只需要多一格中距
但射3換射4 要一格遠一格中

用開4號機既巴打請問應該裝咩PARTS?
唔知應該撐血定加攻,噴射好似都一定要加先夠

性價比同必要性唔同喎
大把機裝齊都仲得 係睇點配咋

汎就多數 攻>氣>血

睇你打法囉
鐘意留後面射射射咪谷攻
打中前場咪加下boost

其實配件真係人人唔同
有人鐘意谷爆攻
有人鐘意攻得黎有啲防
有人鐘意攻+回彈快玩持續輸出

我係睇隊友衝我會一齊,龜我會更龜

我無4號，連一齊衝都無資格

我FA依家咁配件

真心汎機除非京寶咁簿要加血(我都係無)
都無咁嘅需要 4號主打遠射一定推射補
Boost就1個lv3/2都夠用 剩低咪集束/光槍oh

可以睇到我同你風格唔同

要衝人仔都可以一齊衝

我未試過咁配，有時用坦會加血同對面援鬥射

近同中你放回彈？
我用FA鐘意跟住汎用後兩個機位左右邊行邊射
俾對面BD2之流爆到入黎都要頂一陣

本身優勢緊 但係打打下斷咗2個

6號用咩parts好

回彈必備啦 佢支炮等好耐

快速入彈, 三樣武KEEP輸出好易打高傷

返去cap比你參考
我記得係全推射補回彈boost盾

等你

我試過一次

京寶好撚好玩
大家點排parts？玩落有無咩死少啲嘅祕訣

死少啲？走位

我見人玩京寶係屈三招炮停
唔係玩筒刀流

大把玩法啦 打得死咪得

遠距離一路射一路噴埋黎
俾人撚狗咁撚

我覺得自己成日克制唔到偷頭嘅欲望
試左兩場都有8萬傷，但死>3

我諗你要微調下

京寶你格緊果時比人集火一定秒變光
所以我一定係射駁射，超安全先至埋去格

都啱我打法
係睇下落唔落返個輔助反應爐

我自己咁諗
炮打哂咁多飛就一定要reload
光槍如果只係駁炮應該好難OH

你搞到我想抽G4,5個pool
再睇下夠唔夠券去換G6
不過依家先得181券，差成44張

課金

平時有得計數留幾多coin去抽step up
但今個月變數太大，搞唔掂

G6應該聽日仲有得換

放埋4號比大家討論下

好串，齊哂4,5,6號就喺度食花生

智能手機遊戲《GUNDAM BREAKER：高達創壞者 MOBILE》第1彈宣傳影片（遊戲介紹）

智能手機遊戲《GUNDAM BREAKER：高達創壞者 MOBILE》片頭動畫

各位點睇

Gundam breaker=垃圾

課金抽部件

輸出就係最大的防禦
我一定全加射 回彈 最後先防

佢用返Breaker3個模
自己都知new有幾撚垃圾

nt1幾時先肯落dp

任打唔嬲咁

打A渣指係咪可以一set

好混亂 接唔到1set
拿拿聲打完到下一個

入左手試幾款組合都差中間1格

泥岩飛得太快好難打中人

垃圾game,賣女算鳩數啦

要練下，但係啱啱鳩打都8萬傷

最強支唔係白叫

我覺得佢係移動版gunner，佢大炮打落去3000，再補多飛光槍都2000

玩左幾次模擬戰後試出黎
比起大魔系列佢轉彎真係好慢 唔補補都唔係好得
原本諗住加埋移速 但唔夠中距就加格算數

今日宇宙rank贏得一鋪
啲人又係死都要衝

宇宙新場再一次反映中繼點既重要

比人塞喺閘口好難打

京寶係新場原來又真係幾好用喎
雖然薄血，但只要唔比人打中就得啦

仲有另一場殺左8部上左兩個榜都比人炒

新場好啱京寶hit and run 大部分位都飛一下就有cover

有線式粒子砲挟撃同包囲有咩分別

玩玩下右上角彈句野話連線不穩定跟住踢咗我出房，發生咩事

轉用京寶之後由B+尾到差一場上A-
但跟住啲人又分散哂比人輪比人炒
再下次真係抆線就算

歐氣大爆炸 十抽三隻三星
全武裝渣古 三號機 京寶梵

而家抆線可以係宇宙做返唔驚再跌

啱啱用6號 2分半就爆到個base

主玩伊夫利特改，卡咗喺B+，自從裝咗格補1-3，氣量1-2就贏到停唔到，升到A-一半

我黎
過幾日就返香港

抽左二百粒中左三次5號LV2
屌你我想要4號呀

勇者

呢排多左人斷

更新完未試過結算畫面係正常，全部連線中斷

我都係
不過我呢邊網絡差，lag機、斷房呢d我慣咗
有時正中紅心咁射落去都唔扣血真係屌出聲 身邊d人見到都一齊吓出聲

兜心口射埋去部唔郁嘅機度睇住粒彈穿過佢心口
量子化入侵UC

斬中佢無停比佢斬返轉頭都成日有啦

加格？
想加速度 又係差1格既

e改n年前已直升a頂揮手區

仲大鑊！

加速度無用

應該加速度定噴射?

見佢有平衡器 諗住反正都跟大隊行咪當汎用玩下
速度就習慣部部都加 覺得加左行快d會好用d

加得個5你都feel唔到有快到啦

一時時 四盾同光魔個時係有d feel架

尋晚有鋪俾G4 G6 連攜屈左成場
差少少失去理智抽哂60 coin

之後熄機去沖個涼飲杯水
好彩無做錯事